Nikkers zouden overal vandaan komen en Jim alles geven wat ze hadden had, alleen voor een zicht op dat vijfpuntige stuk; maar ze zouden elkaar niet raken het, omdat de duivel het in de hand had gehad.
Jim was het meest geruïneerd voor een dienaar, omdat hij vast kwam te zitten omdat hij de duivel had gezien en gereden door heksen.
Nou, toen Tom en ik aan de rand van de heuveltop kwamen, keken we naar beneden het dorp in en kon drie of vier lichten zien fonkelen, waar er waren misschien zieke mensen; en de sterren boven ons waren sprankelend ooit zo fijn; en bij het dorp was de rivier, een hele mijl breed, en vreselijk nog steeds en groots.
We gingen de heuvel af en vonden Jo Harper en Ben Rogers, en nog twee of drie jongens, verstopten zich in het oude koord.
Dus we hebben een skiff losgemaakt en de rivier anderhalve kilometer naar beneden getrokken, naar het grote litteken op de heuvel en ging aan wal.
